我宣布，習平近違反港區國安法

罪狀一，與偉大社會主義的敵人，美國總統特朗普建立私人關係，勾結外敵

罪狀二，女兒長期留在海外，並不根正苗紅，包藏異心

罪狀三，人類之中最大病毒薘佩奧多次攻擊中央人民政府，仍未拘捕 疏忽對待港區國安法，為國家安全穩定製造漏洞

罪狀四，由美國未有，到通過針對中港的法案，一直聲稱但仍未有具體反制措拖，為美國政權崩潰製造休息空間，實質支援外國勢力

習近平： 我是法律

毛主席是上帝，我係佢主人嘅主人

不算違反 = 雙重標準

重點係，應該咁樣對付藍屍